本人今年不會參與聖誕派對

4千幾人被捕 陸續有黎
被告暴動罪 無數
失蹤 無數
受傷 無數
自殺/被自殺 無數
721 831 101

五大訴求 仲有四個冇回應 冇地冇贏過任何野

聖誕唔會參與任何慶祝活動 因為冇野好慶祝 不如陪下身邊人 靜靜咁過

區議會同人權與民主法案 只係完成season 1
距離BBQ大結仲好遙遠 希望大家唔好忘記手足

仲有一個月就聖誕喇 大家收拾好心情準備過呢個普天同慶既節日未?

冇心情

一句講晒 如果區選輸左仲抗唔抗爭？

當日大家輸左都話要繼續 何況而家贏左？

與其佈置聖誕裝飾 不如裝飾返連儂牆

光復香港 時代革命

啱！不過平安夜一定又會重演halloween晚咁樣 唔會俾人聚集慶祝到

push 吓

犧牲左咁多人 我地咩都未爭取到

12月要開始第二波行動

唔參加

Respect

民主福音報佳音

年年都冇party既由出世撐到而家

不如寫信比天琦同一眾手足

吾會慶祝 一定要政府回應其餘四大訴求

今年聖誕願望係18區商場都提早收皮

冇心機 唔撚會買聖誕禮物

Well Said. ell Said. 仲有新區議會已經開左工，可以幫手重建連儂牆

推

等睇ig瘋狂share

推到聖誕

我覺得裝修中資比黎明行動要先行

黎明行動 = 損敵100 自損50
裝修中資 = 損敵80 自損0

所以本次死線後應該裝修中資而非黎明行動
黎明行動係裝修中資長期無效先做

利申：反對抗爭中犯法行為，千祈唔好呀～

唔好膠化

毒撚不嬲都冇參與 今年專心抗爭

不消費

推啊！！！

不能認同更多

Push

唉屌

唔參加，冇嘢值得慶祝

same, 唉
一定支持架

想聖誕節去路中心cosplay聖誕樹

苦行憎

正苦咁鐘意攬炒嗱

終於唔洗Lonely Christmas
同手足過

加泰集會搞死左香港未?

推爆佢

+1

Push !

仲慶祝既食撚屎啦 咁多人被打被姦被殺 慶你老未咩

我除咗中小學聯歡會其他就真係冇

推！

一定搞
邀請哂全港一齊出街玩

無野好慶祝

係條街到見到燈飾都想扯佢落嚟

聖誕節緊係去食煙 開咩派對

和你賀聖誕唔得既？
整連儂聖誕樹唔得既？
黃店爆買聖誕禮物 爆食聖誕大餐唔得既？
倒數321一齊大叫光復香港時代革命唔得既？
點解係要玩苦行？

完全無嘢值得慶祝

連儂樹有冇得諗

我都係

除非手足們復活啦 唔係我真係唔知有咩好慶

完全無呢個心情

禁錯負皮 幫推返

本人是耶L,會帶埋十字架出去抗爭

不嬲都唔鍾意party嘅我非常支持呢個決定

同意
零消費

班手足係要你贏
唔係一味悼念佢地

呢個岩 好似中秋果次咁

真

我冇心情過聖誕 除夕 同新年

不會買聖誕禮物
不會食聖誕大餐

早幾日見有酒店sell聖誕大餐
唔知點解覺得好反感

革命尚未成功

慶祝什麼？

等班商家佬蝕到仆街

減少消費

同手足一樣

不了，我要慶祝聖誕節

不要再說了

點過節 真係冇心情

梗係要參加啦，仲要出黎同popo一齊開P

push

公司食飯，好難出聲唔去

毒撚冇所謂
本身呢個節就唔需要派對

冇人約你

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

想開tg party

有得諗

聖誕不消費

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

得罪講句大部份話今年不會參與聖誕派對嘅
都係本身都毒撚冇得參與㗎啦

冇撚有錯

一定要慶祝
tg慶祝

聖誕唔係要出街和你shop咩

Ah~ I don’t want a lot for Christmas

There are just five things I need

Don’t care about the presents

Underneath the Christmas tree 🎄

新年
農歷新年
聖誕
都要有tg慶祝

同意

拒絕慶祝
必須攬炒

做有意義的事情

和你Gig：「幫活動搵義工，幫義工揀搞手」

調轉諗
搞和你過聖誕

聖誕抗爭

唔好消費

以往最多都只會同fd食餐飯食完就散 冇乜慶祝

聖誕光復日

21年黎想參加都冇得參加 講乜撚不會參加

忠誠勇毅進 心繫黑社會

Me too

我都唔會

未贏都已經鬆懈點得 我跟你 沒有聖誕只有國殤

11.30 全民和你掃Poly

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已經決定咗將今年買聖誕禮物嘅錢捐出去

姐係你會慶祝？

毒撚係中學畢業之後幾乎都唔慶祝任何節日了
生日都冇屋企人、朋友記得

諗起就想喊

唔緊要，一向都冇聖誕派對，今年希望平安夜有節目啦

Same

見到個受罰警員：0就火都嚟
邊有心情

不會參與任何party 減少消費
超市買嘢只選百佳

same,bro

其實平時香港人好重視聖誕節，基本上一踏入12月商界已經開始營造節日開心氣氛，d人都會好手鬆，預備禮物、大飲大食大買、瘋狂開party。

但過去接近半年，我相信9成9既事大家都係沉重、悲痛居多，係尋日過咗人權法先興奮少少，因為嚟緊可以有制裁賣港賊既機會。

雖然美國戰線望到d希望，但我地都唔可以守株待兔，本地戰線都要繼續努力。

毋忘半年前大家成日掛係口邊既，if we burn,you burn with us. 既然中共政府繼續唔讓步，咁我地唯有繼續攬住商界做人質 營造社會蕭條既氣氛。

由12月16號至31號期間都只作最基本既必要消費，買餸煮飯、日常用品等。其他額外非必需品、扮靚化妝、衫褲鞋襪，盡量唔買，或者外國網購。總之要條街冇咩人消費 每當想買既時候，就諗一諗已經逝世、永久受傷既手足
將想用嚟買非必需品既錢儲起，當做有意義既黃色聖誕禮物，捐畀星火/各黃色眾籌。

當然如樓主所講party緊係唔開唔join
大家拋下磚，集思廣益

same

香港既節日就係咁

推，沒什麼好慶祝

Tui

嗯
無心情

光復左香港先慶祝

到依架都無咁既心情

12月生日 但係完全冇心情慶祝

唔使慶祝，但一定要去商場、鬧市到攬炒。

有乜好慶祝 一啲都唔開心

推推推推推推推推推推推推推推推推推

聖誕不快樂 不消費

唔知幾耐冇卦約了
唔會有心情

樓主點解唔試客放過自己？！

支持

大家咁話 在心中 不忘義士

無心情玩
推到聖誕

聖誕可以搞遊行 真心
進一步攬抄
開始定個Schedule
先幫襯黃店 再遊行
攬炒藍店加經濟停頓

聖誕大示威

收拾選舉後心情
時間俾左民意俾左
想點發展大家都諗下

agger

大家一齊連儂牆過聖誕。

唔撚會出去行商場買嘢
最多都係屋企同屋企人bbq

岩
革命尚未成功
手足仍須努力

公事為重，宴席不去也罷。

think think what happen la, 10.31

拘捕已經超過5000

實習緊既社工學生入！！！

不如買光時禮品卡同朋友交禮物

接聖誕主體發揮

今年聖誕大家一齊連線玩香城online

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

[行動]區選之後我地要做咩？

好mean

Make sense

12月全職抗爭

跟

好多手足聖誕都冇得過呀

plan左同人去旅行散心
但又唔想離開香港，好想珍惜每一次出到黎嘅機會
好掙扎

毋忘初衷

唔緊要 等你

黎個聖誕大遊行

學似halloween咁就得

會去老蘭慶祝，好似上次萬聖節咁，賀一賀佛地魔，唔係唔搞啊？

兄弟爬山

樓主唔想 唔代表大家一定唔可以

我個人意見係聖誕同新年
係零售 旅遊業回血嘅機會
呢半年用血換返嚟嘅攬炒
成唔成功就睇今次

好黃

係咪有手足還押係荔枝角，不如搞活動去，好似中秋咁
聖誕除夕等佢地聽到聲音

真心做乜都冇乜心情

聖誕節我想瘋狂行街街同瘋狂報佳音！
不過得自己一個有冇人一齊啊？

慶祝唔落
亦唔會消費

我地要做的是鬥長命 整理好自己心理再返嚟啦

好想出去同大家感受人群同氣氛

想捐錢但除左星火、立場又唔知可以捐去邊？入嚟呢個Channel，Admin會不定期介紹一啲值得課金支持嘅機構、眾籌比大家。

請推

記住聖誕攬炒唔係淨係聖誕正日架
全個十二月都係消費旺季

黑警未死，慶咩祝啊！

開雞尾酒派對

港豬諗住返工

仲有成千個poly生....

How hard it to build a database for that few thousand arrested people ?

Support

毒撚本身就冇得參加，冇得罷參真慘

我準備好聖誕節同真。香港人一齊出嚟

好，一齊唱，防暴到防暴到

對唔住
係接近六千人被捕

反送中運動至今拘 5890 人 圍困理大拘 1377 人 警：放棄暴力先可以握手傾

無埋聖誕睇你班商家佬點死

連儂聖誕樹

去到聖誕嗰排 mk仔mk妹又會借啲椅話做咩唔比人休息 但區選到今日已經一個星期 仲未抖夠咁款 最後講句 五大訴求未完全滿足 一日都未完 多謝各位

721831

假日抗爭

聖誕新年呢d節日最岩就係聚人

rip

點解全民連儂日推極都推唔起每人癡兩三張又快又安全 大人細路都做得

利申14年後就再冇參加聖誕派對慶祝

罷買 呢樣最易做

你啱

但呢幾日又多返好多港豬

戰場上的聖誕

本身毒撚都無得去架啦

不過今年真係唔會想去

我愛山埃

真心無野值得慶祝 更加冇心情慶祝 生日都係同屋企人食餐飯但都唔係以慶祝為題

玩乜撚呀屌

good idea，當日就用呢樣野代替慶祝

今年係聖誕連儂牆

如果聖誕新年都冇生意
零售飲食業一定大洗牌
大家加油

不如文宣搞返個聖誕連儂牆日

你都on9嘅，大時大節緊係出街慶祝啦
一早plan好咗聖誕就十八區報佳音，新年就全港和理賀年

放假都出曬去幫手 冇心情玩

今個聖誕節唔係要嚟慶祝
係要嚟全港大裝修
邊個掛住去玩去飲飲食食嘅都對唔住死去義士

完全無心情,淨係想遊行

呢樣真

由出世到依家每年既聖誕願望都係想收好多好多聖誕禮物，但係今年我唯一既願望就係想換返義士條命同所有係入面捱緊既手足自由

從未參與過

雖然你冇心情參加party
但記得拒絕苦行 唔好作賤自己
唔好每日喊苦喊忽
唔好周圍問人點解你可以咁開心 可能對方排緊期

有手足可能準備坐/外遊
慶祝埋最後一個聖誕

但同意你呢樣 裝飾連儂牆更好

冇人話苦行 但唔需要開心

話者咁講 開心可以 係自己比自己既開心 係唔應該盡慶

我每次可以坐低同家人食飯都會好感謝為香港付出，同埋犧牲既手足
唔會慶祝只會不停提醒自己要感激要付出先對得住佢地

有咩好慶祝…

聖誕連儂牆，連儂樹

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我覺得反而係應該令聖誕節變番 90年代ge 聖誕節
唔應該係淨係一味消費 買買食食

搵番基督教所失落ge 精神

去到都開心唔落，點去

平安夜真係要靜靜

話時話有冇各大商場聖誕安排/裝飾？
倒數有冇取消尖沙咀廣東道可以食得屎
如常舉行人又實多到爆變集會
黨鐵會唔會又取消通宵

的確開心唔落。

祝聖誕+將來大商場生意收皮

直至香港光復

林鄭話 林鄭話 止暴係正路

再唔係聖誕當日祭祀死者

今年慶祝聖誕,對唔對得住死去既手足

我想參加聖誕遊行多d

不消費呀仲有

我有少少相反
之前十幾年都唔中意去呢啲party
今年約左幾個比較fd（有一兩個被捕保緊）既聚一聚

推呀！

彥霖兩母女咁就死咗！

仲有天理嘅！

啱呀

到時係街頭見啦

加油呀手足 有咩需要即管開聲

建立緊黃色經濟圈

同路人

6000手足比黑警搞緊
仲有乜好慶祝？

聖誕大示威啦

不嬲作為毒撚加港淡
香港跟本冇未來
冇一個節日需要慶祝
唔作多餘消費者

＃請手動轉

大家要大力懲罰自己

聖誕新年零消費！

我唔會買任何用聖誕新年概念來包裝的商品同服務！

聖誕新年從來都唔應該係咁商業化的日子！
我唔會為佢地用多一分一毫！

中學既巴打可以學校搞聖誕party 果日罷課
轉朝早搞黎明

以前細個最期待就係聖誕聯歡會 而家既中學生變成抗爭日 我地欠左你地

推唔到照推

安排左同女友食聖誕大餐 睇燈飾 聽胡桃夾子

從不慶祝聖誕

唔好同我講咩一年一次聖誕節好好玩放鬆下
依家咁多手足被捕被自殺
仲有咩心情玩
我今個月中生日都冇打算約人慶祝同玩
玩你老母咩玩
你快樂時有冇諗過仲有手足坐緊
灰撚到仆街咁望撚住四面灰牆
唔知自己會唔會有咩未來阿

本人今年不會參與聖誕派對

個人選擇 冇人阻你

聖誕version
新年version

Christmas一年一次

Christmas Eve去唱聖詩報佳音幾好呀

不如去天安門旅遊仲好

咁黃店點算 ?

飯都要食既 買禮物送比屋企人囉

講真人地日本 英國慶祝聖誕都係靜靜地同屋企人慶祝

人地重點係帶來一種祥和氣氛

準備捐女朋友嘅禮物budget比星火/612

留左單比佢做紀念

當日食黃店

同下有咩活動參加

聖誕禮物就係捐錢去星火

聖誕放tg係有氣氛嘅然後tg賀新春

亦唔會去旅行

五大訴求 缺一不可

聖誕就梗係寄聖誕卡俾施永青啦

可以唔慶祝聖誕
但一定要祝施永青聖誕快樂

有借口比毒撚

最緊要不消費，行商場，唱香港國歌

冇錯 我旅行都唔去 捐埋

聖誕節全港大裝修

會幫襯黃店

曱近平

手足講得好岩
推
今日不忘初心很好地幫大家keep住度火
多謝每一位參與手足

但希望可以搞祝福祈禱會

啱，啲連儂牆無晒

會圍爐食下飯
但唔會刻意 慶祝 就係咁

食下飯 關心下家人 絕對冇問題 開心唔代表要盡興
平靜都可以係開心既一種 唔一定要開晒party 嘻嘻哈哈先叫開心 希望其他人唔好下下拎苦行黎講

唔開party就一定係苦行？咁毒撚咪苦行左好多年？

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

咁小事都講
我新年唔逗利是tim呀

照逗 逗完捐星火

要逗多D藍屍利是

下 唔想慶祝都要比你 judge 咁搞笑

唔係節日撚唔想慶祝都唔得

而且流過咁多血 死過咁多人
有咩值得慶祝

今年聖誕派對將會係香港街頭進行

Jeng

聖誕連儂牆有冇得諗

上個月已決定唔訂火雞

最新政府風向: 聖誕新年唔可以亂，要救零售

冇心情慶祝

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

聖誕節要去拜死去既義士 無論係被自殺定自殺既
我都希望大家可以係呢個聖誕陪佢地過

佢地一個個都只係小朋友
係呢個學生時代既青春日子 應該係快快樂樂 開開心心咁同家人朋友慶祝緊
但悲劇般既命運令佢地離開左人間

我永遠唔會忘記你地 聖誕都會同手足們一齊過
一齊祈禱保佑你地天堂之路上可以聽到我地既詩歌

好提議

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

每次遊行完咗各自返去做work 唔work?

毒撚既藉口

從來無去過!

推聽日見

跟機

不過毒撚本身無人約

如果我地仲有心情慶祝聖誕節，
咁會愧對一班被捕同犧牲咗條命嘅手足。

仲四千幾? 五千幾啦!

六千喇

大攬炒 is coming to town ~~

我要推番上黎
因為我見到好多人猶豫緊去唔去開 party

好波

其實已經好多人開緊

唔只唔參與
係要出黎搞串個party

藍屍大撚晒

You are a dangerous man

有同感，所以我都打算今個聖誕徐左抗爭集會，咩party都唔去但我班所謂黃既fd 已經講好哂邊度玩，成日笑班大陸人口裏說不，其實自己咪又係一樣

好難個個都做到
做好自己已經好好 ga la
唔好 dup 耳仔 la

咁你仲有心情吃飯、訓覺、上網？

緊係啦樓主都媾唔到女
之後仲PO人上黎

唔準打機，仲有心機打機？

仲有心情同囡囡仆野？

仲有心情出街買野？

係咪去黃店買野食野個心會好過啲呀？

我地今年大家一齊過
申利：未試過慶祝

係咪認錯人

就黎痾屎都冇心情

Diu la ma

化灰都認得你

你搵返個post先

亞馬遜買左成皮野，沒晒錢啦
聖誕節我同香港經濟一諂食蕉

大家放心
上次121尖沙咀遊行攪手
連登素人將會入紙
而遊行路線係終極改良進化版

睇撚住邊個開party

推 要搞就出黎搞串個party

推 失蹤被捕手足唔記得晒 開party先

好多人開party 好開心

好多人開party 好開心呀

和你唱聖詩

冇嘢值得慶祝，要慶祝留翻報咗仇先

推呀